投考紀律部隊準中討論區

如圖

希望各位成功！

好想免費叫雞

fg想報考
係唔係預左要比人屌全家

邊個咁得閒吊你

返邊份工唔洗比人吊嫁？

幹你娘做狗